華航機師工會突襲 今早6時啟動罷工

華航勞資談判破裂。機師工會華航分會宣佈，今日清晨6時開始罷工，預計有700名機師配合，目前正值春節高峯期，機師工會發動罷工，預計會造成旅客嚴重延誤。

台灣《蘋果日報》

大家多d留意下，華航已經罷工好多次

罷工好正常
當資方福利越差 或 制度工作量越多 就會有

邊似港豬 咩野都硬食

再舉多幾個例子
CX 對新員工 出新合約
寫明時薪最高幾多 即係你加時薪加到某個位 就唔會再加
而舊員工唔受限制

KA 新員工出scale E 時薪比A-D 差

華航地勤加工時削福利

講白d，即係間公司差，令到員工成日罷工

不過講開又講，華航其實係好無賴嘅一間公司黎，我親戚有此比佢哋掉爛喼，詐傻扮懵足幾個月，最後都係不了了之要claim自己保險

所以呢間公司都係多加留意，可免則免

台灣人都唔撐呢次罷工,CI已經比BR福利好,CI唔係有政府頂住一早蝕錢執柒

claim保險一定快過claim航空公司

講到尾其實係航空公司責任
華航咁嘅處事手法衰過廉航

BR冇工會 所以抹外國人屁股單野
好快不了了之

如果有工會一定fight過

我有朋友原本係第29日返香港，因為華航取消航班、搞到個簽證可能會逾期逗留

連登仔只會屌你朋友 放心

櫃檯度搵staff remark咗先

唔係大陸人，放心

好似話會去日本轉機